［文宣入］一齊煲大機場同琴晚好慘個妹妹

機場停咁大件事，政府一字都唔提
我地要煲
住東涌青衣既手足麻煩入機場實時報道
熱門無post，旅客又唔知頭唔知路
琴晚個好慘既阿妹又未上reddit熱門
各區可唔可以集力去機場同旅客解釋
依家出集會係好但機場罷工作用比小市民更有用
我地要將成件事既效用發到最大

只要真係日日都有狗記招，我地就玩完
淺黃淺藍都變深藍
把握今日
不分化不割蓆不受傷不被狗咬

推